電腦高手請入，維修問題

開機後會無啦啦自動hand機，禁lumber lock無反應
今日長期系依個畫面。

部機駁左幾多 HDD / 光牒機 ?

一個炸

抆走個光牒機一試